九龍塘站男子跳軌亡 東鐵線列車受阻近1小時

今日(12日)下午2時06分，港鐵九龍塘站往紅磡方向，一名男子墮軌被駛至的列車撞及捲入車底，消防及救護員趕至，用了近半小時把男子救出，他頭部重創昏迷，送院後證實死亡，警方正就事件展開調查。

受事故影響，東鐵線列車服務大受影響，旺角東站至大圍站之間的列車服務一度暫停，旺角東站至紅磡站來回方向每10分鐘一班，大圍站至羅湖站來回方向每8分鐘一班，大埔墟站至落馬洲站來回方向每15分鐘一班，港鐵安排免費接駁巴士來往大圍站至九龍塘站，並呼籲乘客考慮使用其他交通工具。至下午2時54分，運輸署宣布列車服務逐步回復正常。

港鐵表示，當時東鐵線一列往紅磡站方向的列車正進入九龍塘站月台，期間，車長見到有乘客由月台進入路軌範圍，因此即時停車，車站職員亦即時按動緊急掣，防止其他列車進出車站。車站派職員到場處理，並通知車務控制中心報警及通知消防。直至下午大約2時50分，救援人員將該名男子救出。根據車站閉路電視錄影片段顯示，事發時該乘客跳入路軌範圍。

rip
------------------
試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

RIP

大家真係唔好立亂自殺
真係要死，邊個令你唔開心既你搵下佢先

今次唔係返工放工時間

Up

反送中?